如果聽日有狗仔狗女被打，記得同狗講冇人叫你生㗎，你唔生咪冇事囉

咁早發功呀

連老納講人話
connected

打撚到佢汪汪叫 好慘呀

你老母講雞話

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會

驚咪唔好出世

啲狗總唔會24小時full gear

跳樓死咗咪冇人打你囉

驚就留係老母個閪度